一人一間仆街物管公司

宜居顧問有限公司

比左件一次性使用保護衣，眼罩，豬咀個員工上樓檢查維修，但上司吩咐唔好著哂成副裝備上去，驚嚇親個住户，只可以帶口罩，而呢副裝備則用黎影相比房署阿sir睇

完全罔顧員工人生安全

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

不如講下邊間唔閪啦

新鴻基啟勝 一尻樣

口罩都無派

有派假貨口罩... 對於要上樓睇野既人黎講有等於冇...

有邊間係好

Pioneer

不如搵人講下邊間物管公司係對員工好

物管真係比狗做

有咩好

咁睇仲記都唔算差
個經理唔知邊撲到啲印尼口罩
每人私下送十個,返工另外一盒
有時我帶公司個3M 3200做野都唔多理我

site staff咩都無support喎

我個商廈閪都仲有貨派下
不過捱唔捱到半個月就唔知
四圍搵都搵唔到口罩賣
前排仲聽到話仲記搵到去摩洛哥

d口罩無standard
出口罩間公司流到聯絡唔到
去過大陸既staff又唔理

無一間唔仆街

返過大陸都唔理?
我有個師傅返落黎都叫佢14日唔好開工喎
日日係屋企收錢R春袋
不過口罩呢啲野搵都已經難,唔好話standard
呢家公司都係派啲印尼薄紙口罩

宜居大老闆許生出名仆街
係退休房高級職員

依家d po 都係得萬4 5蚊一個月

但房署合約其實同ho 一樣

食水幾撚深

我地淨係申報
申報完完全無人理
唔通係我盤仆街？
印尼起碼間公司係真先啦